強烈要求香港快點實施緊急法，宵禁，解放軍入港。攬炒啦！

仲唔做，等咩？

系就快啦！